車cam要gps 有咩用？

你話外國咁大地方
好可能係d 難以辦認既地方撞車，
就話就要gps 姐，容易了解返邊度撞車

但香港咁細
一望條片就知邊度啦
人肉gps 都得啦
咁d 人買個有gps 既車cam 仲有咩用？

p.s. 唔準話用黎記錄車速, 邊有咁on9

車CAM入面既GPS定位仲有好多功能係用得上

真？

提示相機位

睇你開唔開黎用

老婆知你去過邊用

有gps 先可以做證據
無gps 係佐證

Big data
實時交通
Check 汽車流量